同唔同意馬蹄糕係比狗食？

同五仁月餅一樣垃圾

好鍾意食

利申：汪汪汪

黃金糕屌打

同意

汪汪汪汪

拎黎餵你就最合適

你係狗

所以我成日拎黎餵肥絲大隻